冇乜點玩twitter,想知Chinazi呢個tag係外國同中國多唔多人知?

見到有15.7k tweets
但當中有幾多係非香港人用緊

外國就一定知, 中國知唔知我就唔知la